突發 英國足總決定咗重賽！！！

不過架車爛撚哂冇得踢

屌你老母

振作

呢排好嗎

Blue is the color ~~

還有守龍嗎？

最近俾人入咗2球

笑4

同呼吸
共命運

ching還不睡

鋼囝唔駛做？

仲有黑箱車

🍤🍤🍤🍤🍤

樓主吃能屎啦

講得好

最搞笑係軌自己起腳射波大脾就收皮,仲要傷出埋

車路士球迷死全家！

明咒尻你！咁點？

做咩咁唔好老脾

Gum